yang web ganti download png home sama homeinactive

buat folder services ,folder router, terus file index.js (belum diisi)
didalam page buat folder main bikinfile index (blm diisi)

ditaruh di main sama router yg foto terakhir

paste kode (yg diblok di foto)yg di login yang buat olom enter email ke bawahnya biar jadi kolom input password

bawah pasword bikin button, dibawah </View>
<TouchableOpacity>

ALT shift F = untuk merapikan kodingan

itninya LOGIN paling banyak diubah
di touchableopacity, style nya ditambah (di video detik 12.24

ubah juga bagian eye.svg warna stroke diubah #00f

tambah style flexdirection bagian diatas password
tamabh showpass , ini belum

ubah eyeslash.svg ,ctrl d, ubah #00f semua, ada di video
